攞p牌疑問

請教下咁多位師兄，而家武漢肺炎疫情下要點樣攞P牌？有冇得walk in申請

我長沙灣入箱，等5日就掛號收到

入箱/郵寄 冇Walk in

26/5 入箱
5/6 收到

係咪入完就等佢寄比我？

18/6郵寄 拎到再同你講

貼咗2蚊郵票唔知會唔會彈回頭

今日考完可唔可以今日寄？
定要七個工作天後先寄得？
thanks

個90蚊係咪一定要支票?

同問，係咪上網填好份form，之後支票連埋個P牌一齊寄俾佢？

人地攞P
你係甩P
點同問法

係喎自膠
咁可唔可以講下而家甩p 有咩手續

正路都係入箱/郵寄

星期一入箱
尋日收到

係咪有師兄講過入箱係袋面寫明可以自己去領唔洗掛號會再快啲？

我都係$2 唔係要幾錢

我5,6張紙 好似過咗個重量

郵票係自備過去？

好似要3-4蚊

我貼夠6蚊落去

今次仆街了我擺埋個我地址落去佢會唔會退翻俾我

我好似唔止五六張 全部塞撚晒落個細信封度
過重會點 未喺香港寄過信

我叫佢寫咗不用上門，但郵差照送上門

有回郵地址咪彈回頭

寄咗封信嚟叫我上網交返錢就得

我去郵局寄，起碼要5蚊，你有冇寫回郵